聽日去機場同我入黎 關於人面辨識！好重要！

原來機場過關係要用人面辨識系統過， 記得一定要同佢講保安問題，要返人手過！

推

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

Push

啊啊啊啊 錫春袋都唔除口罩

睇埋先好入機場

朋友係機管局員工，嚟緊3日和你飛集會，想講幾句

我決定破釜沉舟，不成功便成仁。